有冇試過返工得罪人搞到冇運行

得罪前老細 冇人工加冇花紅

轉工？ 樓主中年人？

轉左好耐 唔加仲唔走咩
我呢啲小事黎 其實想睇其他人分享做左咩事會搞到冇運行

有 得罪左個Tb 搞到個朵臭晒

有，但係誤會黎。最後都冇事

可以咁架咩 唔係有法例話唔可以連續返幾多日唔放假

一入公司 同本身個senior夾左陣走左 留低哂啲手尾
單project停左 抽起左我去做另一單
之後就叫條臭閪跟個單project
條臭閪唔据 覺得係我拋個波比佢
之後同其他人杯我
佢同個PM frd, PM都係老細到篤我 (而我又無直接同個PM 夾過做野 )
明明一開頭做個單野係個SR 搞到一穫粥 無啦啦咁就入哂我數
我跟第二單 個阿姐好提攜我
最後都係唔想對住成班閪人 走人

你都弱智唔say no